朋友生日飯

去邊度食好？西餐
識左十年想食好d
留個美好回憶
唔太貴就好 ard 100-300
有冇巴打有提議？
我朋友係女仔

呢層你要問你朋友先知喎
樓豬: 我想問你點先好食啲
朋友: ..